今時今日仲會係街度拉低口罩食煙既人係咩心態

次次落街都一定會見到幾個
成班mk死煙鏟chur住枝煙，仲要一定會配埋個自以爲好撚型既樣
類似咁

但又冇人地咁型咁靚仔喎都唔知係度chok乜鳩
平時條街好逼都逼鳩人食二手煙既死煙鏟都已經夠乞人憎，而家咁既時勢仲掛住食煙
講左幾多撚次唔好拉低口罩

pish

死煙鏟

pish 牙

通常都係啲又奀又柒既金毛

推

推到啲死煙鏟仆街

推牙

死煙鏟幾時都咁乞人憎

啲死煙鏟拉低口罩chur煙個陣咪吸撚晒啲病毒

屌死煙鏟

係咪以為自己係咁

唔好咁天真啦

你係有人地咁撚型先好除罩食煙

累人累物

靚仔靚女食煙係好撚型
但你唔係，咁食煙只會柒

好撚柒啊屌你老味

今時今日仲駝背嘅人係咩心態

駝背唔影響人

唔拉低點食

隊入啲隔住口罩夾住支煙黎吸口罩有齊BFE VFE PFE 99%既話吸入既毒性都少啲

唔拉底又點食？

可以係咩心態？

Block咗果啲戇鳩去算啦 唔洗理㗎

繼續屌戇鳩煙鏟